咁耐歷史以黎，有無專搞私怨既人係成功推番到暴政？

全世界，有無人係開頭人少，無財力，無地盤，又要搞私怨，又唔想見付出，又要錫身，除曬自己唔妥既人，最後又成功可以推番強權？

泛民係賤係仆街，但係無人話要聽佢地枝旗，唔係要做朋友，而家基本上同盟都唔係
只係有相關議題時都唔利用佢地，係咪有問題？自己實力唔夠時唯有靠其他勢力，呢個無人想，但係做大事無得計較面子

推番泛民都唔係呢個時候啦，無人叫你地聽日出去捐錢俾佢地，投票俾佢地

講得好

講緊熱普城

而家就係要利用佢地嘅動員力

形勢比人強呀

好多人成日屌泛民階段性勝利，但係有無review過自己係咪都係咁？
贏到泛民有q用咩，一時之氣
我都想見到黃碧雲仆街，李華明冚家鏟
但above all，大家唔係有個更純高既goal咩？
大家既目標係乜？

堆智障就咪提
但係如果佢地肯出黎，都要歡迎

大家緊記自己既目標
做大事既人係要不摳小節(至少唔係呢個時候)

其實唔理咩派別都好，大家最後都係想生活會得到改善。

生活改善好可以有好多層面。

係錢銀上，制度上，發展空間都好，其實大家應該專注番係大家共同既部份，因為無兩個人對同一件事會有完全一樣既睇法。

老毛呢

Donald Trump? 憎奧巴馬係白宮酒會串鳩佢入主白宮會變夜總會? 之後真係贏左

Donald trump開頭人少，無財力，無地盤?

人地私怨係幾時搞？

一語道破

根本呢啲時間就唔應該顧忌邊黨邊派，
大敵當前，先抗外侮啦

你地班左膠打手真係好煩
黎黎去去都係叫人含撚投票

到遊行唔夠人都係叫人含撚
遊行不了，要唱歌唔好預我

利申：唔會投泛民，唔會聽泛民枝笛
其實大家遊行不了無所謂，大家可以乖乖地網上留言打下J。繼續話人左膠。之後成世人都係咁無限loop，睇著香港沉，自己一分力都唔出，繼續好似支那咁打咀炮
可能你認為自己盡左力，香港變到咁無辦法。
但係最後望番轉頭，原來成世人只係上網留過幾句言

所謂私怨，只係一個藉，俾自己乜都唔做，安於接受共匪擺佈命運。

最後就安於現狀，最緊要社會唔好亂。8,90後就慢慢成為而家既廢中廢老
但係大家其實係有得選擇

雨革後睇到我好心傷。港共可以變本加勵，就係發現社會已經一盤散沙。

就算尻做，就算禮行儀式，都係社會上一種聲音。

肯烈日當空上街抗議，就算明知尻做，都係一種表達能力。689夠狼死，當前幾年十幾萬人上街屌佢，佢就唔敢明目張膽去賣港。

依家？散沙後，港共對住大家真係 WFC

好多人都心灰意冷，因為泛民年年都9做
但係好多人唔知咩心態，以為推番左泛民，情況就會轉變
但事實唔係，港獨派未有泛民既動員能力。而且港獨派俾人睇到係胸襟窄，嘗問咁樣點吸引到更多人加入？
而今次係一個好好既機會吸引多d人加入

其實私怨、內鬥、屌人堆人咪又係走唔出「求領導代辦」同「民主制度係要“選賢與能”」個思維。。。泛民係廢同pk，但一來都仲有位置同港共有分歧，二來你要焗議員，泛民果堆都仲叫焗得郁呀。而家係兩堆都唔合格，但default選項係有霍亂菌嘅爛屎，不過而家仲有味精呃錢垃圾食物可以揀，要點揀真係咁難?

而且時不予港獨。面對全面封殺，首先要壯大任何反對聲音。

港獨係一種選擇，但首先要令社會，有自由作出呢種選擇。

如果社會冇呢種自由選擇，港獨最終淪為空想，紙上談兵。最後學術討論都唔係 (港共全面封殺下)。

簡單講，要有 say，首先要有環境配合。點做個環境？就係靠自己爭取，任何抗爭活動，那怕左膠式尻做，都係抗共保障自由一種方法。只要人多齊心，港共點都有顧慮，外國社會亦有理據支持我哋。

完全正確

毛

岩
推一下

依條友都講得都OK
利益輸送以外仍然係一條屎橋

飯民搞鳩黃毓民算唔算私怨？
搞鳩馮檢基算唔算私怨？

.

袁世凱？

老毛從江西開始一直搞喎 最多人知嘅就係張國x

班泛民打手係度吹雞呃下人
去度唔聽泛民大台講
佢地仲憎你地度想你死

上次DQ 集會有本土派拎港英旗出黎都被人屌啦

各有各做 ， 笑死人

唔係話要以得報怨，只不過現階段最大既敵人唔係泛民
好似當年蜀國滅亡一樣

憎我地想我地死，所以就唔去？
俾人屌又唔去？
港獨都日日俾人屌，咁又唔搞港獨？
笑死人？岩，永遠都係losers俾人笑

其實泛民有好多問題都答唔到，例如:

個最大公約數係乜? 足唔足夠將保皇及港共派切開? 支持普選係虛，人人都接受，咁堅決對抗本土同某國嘅極權呢樣又認唔認/ 敢唔敢講?

個底線又係乜? 反對大中華論得唔得? 要你為全體利益放棄業界利益得唔得?

根本佢地自己都統一唔到，呢樣先最消耗民氣囉，真係唔好賴政府打壓，問題係泛民自己成日因小失大。。。

就係我地睇得出泛民有咩問題，所以更加唔好好似佢地咁。而家變左成日同佢地鬥氣
好多人抗拒做大個餅，其實呃得邊個？
有咩抗爭係人數少係好？
be water my friend？係可以為支港政府帶黎短暫既麻煩，但係可以達成港獨？
所以長遠黎講，要港獨人數真係緊要

呃人去泛民大台
但就唔知泛民無一次係成功爭取
請問三十年黎泛民有邊次係成功過
雨革之後，泛民大台都呃過唔少人去泛民集會
有次仲唱生日歌tim
定係左膠認為你唱歌推翻到政府？

加泰抗爭咁耐獨立左未？你成日以為爭取獨立係一日半日既事咁天真咁兒戲？

仲有你係要成日將抗爭拉去泛民度無意思，呢度個個都憎泛民

你聽日係屋企上連登抽水啦，唔好講咁多啦

做咩大個餅
泛民督灰果下就已經無餅仔分
泛民有無道歉？ 無
被督灰嘅義士泛民有無提供經濟補償？無
你只係要求民眾， 但無要求飯民
你個左膠收下皮，做下實事接濟下義士先講啦

我聽日係屋企陪老婆好過去浪費人生啦～～～～～～
歌喉唔係太好， 要唱生日歌， 不了

你on9？我都叫左膠
咁你係五毛？
而家你想係民主黨入面分餅？
我講緊係爭取市民支持
你on9定弱智？

岩，你一世人都唔好去抗爭浪費人生

唔拉去泛民果度， 但係要去泛民集會

即係口裡說不， 身體很誠實

左膠泛民多謝你呢種含淚投票嘅傻仔

咁我都同意係要支持泛民，但好心泛民平時就檢討下啦，都唔係含唔含(個講法其實係imply你都係信選賢與能)，而係佢地要明自己(主要係老果批)個問題囉

又係選賢與能

你接濟個義士先好叫人去泛民集會啦
自己唱到咁高尚
叫你接濟下本土派義士就收左皮
唔該借借啦

不過老實講，如果要投票，我唔會再投泛民，因為議會已經失效，泛民多一個人少一個入去都無分別
但係抗爭議題可以合作

捐錢俾義士果陣要周圍唱？on9就收嗲啦

呢個我都成日咁講

成個香港政壇，坊間同網上評論都係以私怨，覆桌，睇人仆街，抵你死當日你唔幫我吖拿呢啲心態主導
一有咩事一定抽水先

次次叫人含撚同吹雞叫人去集會， 班左膠打手都差唔多藉口

之前就關鍵一席呃人含
spin 到自己唔支持泛民， 但要人含淚
今次就話去泛民集會， 唔等於支持泛民

噢， 唔怪得泛民做到成PAT屎都有人投，
多得你呢D 無要求嘅人

要做大事，呢d心態真係唔要得
好多人都無諗過要成功

拎證據出黎先講啦
呢D 有光環野， 泛民點會唔做
唔做係真係無做過
另外， 你點保證出黎唔會被左膠督灰??????
人身安全喎， 你點保證??

下？咁你有無証據你幫個義士？
你收收皮返去陪老婆啦

就好似呢個post有條友係咁，俾佢既負能量消耗曬

泛民督灰在先
個責任當然要追究泛民啦
你唔係連責任係邊個度都唔知?
唔怪得你下下都含淚啦

好心你睇下人地講過乜先
定係你盲架

喂，大佬，唔好再覆我
唔想同on9傾

投票， 要你含淚投票
遊行， 要你含淚出黎

都唔係，多個非港共入去到好，我好功利考慮，邊個非港共最大贏面就選邊個

巴打你要講既，其實已經講晒，私怨/光環只係佢地藉口

禍延後代既大白象工程、控制每個人思想自由，唔准講/支持港獨。都應該企出反對，但佢哋平衡量過，覺得冇所謂，咪唔出囉。

一毫子都唔益土共

係呀，守軍好廢，仲要內鬥，都係算啦，殺晒守軍去好過，係咪?

( Show Blocked User - 醫科生 )

又一隻

正解

就算用統戰思維睇都要投泛民。泛民衰極都未去到100%保皇(我當最衰最衰，50%好未)，白票亦=投票俾港共，好難明咩?

我都畀人話左膠巴打

早幾年因為私怨大過天，再加上支共政府不斷打壓，所以真係抗爭低潮
好希望好希望香港獨立到

我地都係支持港獨既左膠

其實一日到黑淨係停留喺左膠泛民呢啲層面冇意思 根本唔會做出啲咩事 想做大事唔可以停留喺微觀層面

做咩又連續覆咗兩次連登又short機？

班撚樣駁唔到
遊行又話尻叫口號、今天我
反對議案又話人扮野，搵返d舊事黎講
但自己又乜撚都做唔到
動員力唔夠人黎，又淨係識得屌，響鍵盤後面懶醒潑冷水

以佢哋嘅邏輯其實就係叫你坐喺屋企乜都唔好做咋嘛

背後有咩動機就唔揣測啦

結果就留係連登抽水，聽日又會出post笑9香港人
佢地唔明有d野唔係一朝一夕就可以成功

佢哋好似覺得呢啲嘢一晚就搞得掂

Freedom is not free
但佢地就想乜都捶手可得
人地幫佢地爭取到就有著數，人地失敗佢地就恥笑人。完全不敗

完全講中曬巴打

不過我諗一般都係坐享其成諗法多

乜原來守軍會督灰????
會同中聯辦傾數????
左膠你呃完人去遊行未???

我開頭都有諗佢會唔會係5毛，但係又search唔到佢之前d post
由佢繼續抽下水囉

吳三桂

佢都係要靠外力

大家諗法一樣

香港五毛真係超乎你想像

真係玩完？！

不過我不嬲都唔認命

[freeHK]學 獨 聯 邀 請 大 家 上 美 國 領 事 館 爭 取 香 港 民 主 人 權 法

LIHKG @ Android

絕望真相係真正由平民成功推翻政權嘅喺中國咁多年入面都係朱元璋一個 劉邦都做過亭長

有一個即係唔係冇可能啦

樂觀都係好事嚟嘅

連嗰小小希望都冇

仲講乜嘢將來

算啦睇呢個po有連登咁多like，就知香港主流都仍然係遊行唱歌的泛民路線。香港繼續係咁，根本機會沒有改變。

路人淨係想講一句

你戴教授叫完人出來擺完人上枱然後自己又縮翻去教書 算點

支持

做大事笑咗

班爛坦笑緊香港人唔投佢地係自食其果

收皮啦泛民

（前熱普城）如果佢地可以放低私怨就好

出

根本老毛多謝日本都嚟唔切，私怨撚嚟

唔知班港獨撚有咩咁民主 同自己有唔同嘅就全部屌 咁叫民主？惡過共產黨 我寧願俾共產黨統治

惡得過泛民 馮檢基自己想選就即刻比蘋果抹黑 比泛民打手屈係鬼

唔知香港人知道自己既錢扔落海之外仲會唔會d人好暴力呢

笑死
你地可以篤灰
人地唔可以搞番你
咪雙重標準啦

唔搞私怨，但唔會幫人抬轎
陣間又話大家都係泛民主派，無本土派

用幾個戲子係到搞分化班香港人就狗咬狗
用幾個癲佬鼓吹下就失控被名正言順用法律擊敗
其實真係用心分析下 唔好成日義氣用事

你知唔知件事係點? 你又係咪真係要窄巷基?

奧巴馬政權都叫暴政？

我港豬嚟 想聽下你點睇

民建聯一年多4萬幾票，5年20萬票，玩條毛呀？

人哋都唔受你玩
點埋堆呀？

成日話要大和解
但係立場唔撚同
有分歧時人哋又會同你玩割蓆

其實剩係好少數人有堅定立場
只要件事多人做 感受到群眾
左膠都會同你衝
無人就點都唔成事

個標題係咪address緊飯民點解多年嚟都推翻唔到中共港共建設民主中國

不過其實仲有一點，就係飯民本身就零執政意志，冇能力亦都唔想成為當權者，甚至係對此感到恐懼 一有靚牌就要即刻玩爛佢

我就真係想聽下你有咩內幕料 事關飯民少票屌人多票過佢係界票、遲參選屌人早參選係界票呢，就16年都見到

而且之前獨派有行動，又唔見得連登好多人支持，一樣好多冷笑

第一個要返工不了果條友而家仲生勾勾，點解唔死撚左佢？

國民黨要推翻汪精衛唔通又係因為私怨,唔係係因為汪精衛賣國.同理要推番泛民唔係因為私怨,係因為泛民賣港投共.

隔離post講緊
換衫、戴帽、戴口罩

咁啦 既然大和解 要團結
泛民下次整班tee啦
(又或者訂購遊行禮品包)

入場先換衫/派發禮品
有哂制服以示團結
仲保遊行人士周全
兼可以大nurk一筆

班友乜都：不了

要對抗梗係要吸納唔同人

唔通expect個個渣枝槍去打咩

乜都不了嗰班人 畀把刀佢都唔敢拎啦

利用泛民？定俾泛民利用返轉頭呀
發撚緊夢

你都傻嘅 到時出事咪冇得割席囉

on9仔
港共要維持一國兩制既假象
班傳統泛民就一定唔會比人DQ

你以為自己投非港共就叫功利

遊行出黎集會又好 佔領又好 無問題 但唔該香港人話事

第一 泛民左膠唔好變做嘉年華 籌款 拉票

第二 嚴禁篤灰 制止衝擊 清理路障 禁狗賊 容許按情況而升級 比有能力既人領導大局

基本泛民呢二三十年係有一定號召力 但領導能力, 遠見真係唔夠班

到佢地千依百順咪唔篤灰囉
一唔聽佢地講 已經即刻比人屈做gay
打份工姐 真係打倒咗中共仲邊有油水比佢地同市民攞

劉邦

呢個post 真係無乜說服力
班泛民打手一邊叫本土派放下私怨
泛民一邊私怨緊基哥

叫人放底私怨， 但個泛民大台唔會

如果就中國歷史嚟講,朱元璋算唔算你形容嘅人

渣支槍嘅人已經被人督灰啦
有黃絲同黑警互通， 影行動者嘅相
法庭上作供黎，你呃完人去遊行未？？
點各有各做？？？？

唔又唔好剩係睇中國

睇番上面幾個reply真係唔知講乜，班人都無諗過成功，仍然loop係泛民篤灰，唱歌
一早講左泛民係仆街
但係班人真係唔會睇人講乜

從來無話要和解，亦唔需要和解
但係自己弱勢時，無財無力時，唔識利用人就食得屎啦

就係明知泛民咁on9，所以如果港獨派有心要贏先唔好學佢地

泛民唔篤灰唱歌嘅話其他人loop撚到啊
答下我點解馮檢基要比泛民批鬥同抹黑先啦

畀犯民利用多啲喎 你當佢同路人，佢當你仇人咋，阻住佢搵食 大敵當前，犯民有抗爭執政意識就唔會選到楊岳橋呢啲垃圾出嚟啦

而家係被泛民利用渣

弱勢要利用強勢喎 唔怪得民主黨要收777個3萬蚊啦

樓主好波
Btw，你走先，我幫你頂住

佢地個心態係，只要你參加泛民既抗共活動，你就係泛民。之後就用一大堆泛民仆街野，要你去解釋，繼而合理法佢地不了行為。

二元思想，非黑即白，源自支共內部敵我分明做法。個班人係乜水，都幾明顯吓

都係嗰句，匯點嗰班，張炳良，黃成智，狄志遠，高達斌，馮煒光，梁智鴻，呢堆做過啲乜 犯民咁鍾意叫人團結，呢班犯民元老嚟，團結返佢哋先啦屌

唔幫泛民就係鬼
二元思想，非黑即白，源自支共內部敵我分明做法。個班人係乜水，都幾明顯吓

講到口水乾，d野成日講完又講
最後香港冚家鏟就最開心

團結番基哥先水人去遊行啦

講到口水乾，d野成日講完又講
但都仲未肯答我點解泛民要抹黑馮檢基

樓上已經講過Ｎ次，幾個巴打都講晒理據，唔係幫泛民，而係幫自己。

只有你地睇唔到

你諗吓，呢單過萬億工程，可以打救中蟈免於支爆，就明白點解班冚家剷，會出盡力攪分化

一陣又俾條on9 copy番我地講既野，好似好威威咁

其實真係好撚搞笑
到底本土/獨派係幾時endorse埋馮檢基？

以前人地仲係泛民果陣就屌人廢老，霸住議席幾廿年
好喇，人地一同泛民打對台同呀某某疑似endorse左馮檢基之後
廢老基就忽然間唔再係廢老
咁以前屌佢廢老霸住議席算唔算自打嘴巴

成件事同2016年西九選舉，本民青同呀某某打對台一樣
未選之前就把口話交棒年青人
選緊果陣青政就忽然變左泛民B隊、唔講政治倫理

講黎講去其實都係雞蛋𥚃挑骨頭，總之要搞到大家一齊仆街咁

為免五毛騎劫討論，加一句。

習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼

你去參加泛民既運動
你就會被代表架啦
雨革到依家，你唔係仲未睇透下話

為自己喎

仲係唔肯答點解要抹點馮檢基

最幣你唔去，就會被代表所謂既沈默的大多數，結果呢幾年港共日日賣港強姦民意。

條撚樣仲問我點解泛民抹黑馮檢基，係咪無睇過人講野

下 唔撚係掛 投白票你地都未驚被代表啦

點解要咁care件廢老
人地霸住個議席幾廿年，整走佢係應該
你咁幫住佢唔通收左佢錢？

唔去代表泛民嘅集會就代表沉默
二元思想，非黑即白，源自支共內部敵我分明做法。個班人係乜水，都幾明顯吓

班撚樣咪識利用馮檢基去，唔識利用泛民
剩係識挑呢d骨頭
老實講，如果而家本土港獨派有人帶領，點會有人理泛民呢d集會

Yes

鍵國後先清算

每過一頁我會推一次。

傳聞小熊雜種好撚小氣，佢班靚不斷出貼，變相幫我手推呢句比多啲人見，唔知佢班靚會唔會受罰呢

我care點解你地連個冇撚用嘅廢老都要批鬥抹黑姐
又係依啲唔幫泛民就收咗錢嘅論調

冇咁好精神同佢地癲，每頁出呢句等佢地自己推，等西環屌佢地屎忽

咁你肯答未啊
唔係泛民打手既話 照直答泛民就係私怨行頭咪得囉

支持佢參選咋
又捆綁埋支持佢做議員轉移視線

見你咁慘幫下你啦
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼 [/quote]
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼 [/quote]
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼 [/quote]
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼 [/quote]
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼 [/quote]
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼 [/quote]
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼 [/quote]
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼 [/quote]

叫人去泛民集會， 唔代表支持泛民，樓主 叫人唔好二元思維
而家唔去 等於 港共強姦民意，
請問邊個二元思維先???
你雙重標準

泛民打手係咁
泛民就可以私怨 其他人私怨就專搞私怨既人推番唔倒暴政

土共不分泛民建制

雨咩傘革命 犯民叫雨傘運動咋

成班五毛群起反對遊行
害怕了

呵，終於講出口喇？
支持廢老基去選又唔想佢贏
又係咁屌到飯民輸撚埋
最後兩邊都選唔到個議席會去左邊？
咪就係建制既陳凱欣囉
係咪呀五毛？

共產黨唔鐘意啊 弱勢要利用共產黨 改住口先啦

宜家廢老基冇被選舉權架?
中共都未dq佢就要比泛民dq啊?

無所謂啦
泛民咪係建制B隊
你叫人唔好二元對立
選舉結果你就二元對立左
你地泛民打手想叫人含， 行開啦

最鐘意二元對立既泛民打手屌人二元對立

咁廢老基係咪建制B隊？
定佢係本土派臥底？
唔係既話今次邊個贏都係建制A/B/C隊之爭
你地咁落力endorse廢老基又係為乜？

樓主咁鐘意借鑒歷史其實係好事
因為歷史話我地知泛民就係會不斷出賣示威者

咁講程序正義
你左膠黎架？
係既就咪扮本土派喇

唔通好似你啲打手咁屌完人二完分化之後 即刻二完分化人啊
宜家泛民打手用大字講野就啱啊

歷史話我地知
飯民就好似抗日期間嘅中共
一邊同國軍講係同路人
一邊偷襲國軍基地

唔好咁 至少中共都係想打死國民黨奪權
泛民只係想永續社運

做乜玩二元對立啊??
你班泛民打手講明唔好二元對立
我叫人唔去出去送死浪費生命 等於 endorse 基哥????
好心你咪二元對立， 念下自己講乜先

問人點解泛民要抹黑廢老基咁耐
個個都剩係識spin話點解要幫廢老講說話
吹到自己唔係泛民打手 但就死都唔肯認泛民都係專搞私怨

我由頭到尾都無屌過你二元分化
你做乜打稻草人？
唔洗心虛到咁喎

得喇得喇
知你係個「金閃閃」既分身喇
佢一講完二元分化你就即刻執口水尾

屌完人專搞私怨又唔肯認專搞私怨
屌完人二元分化又唔肯認二元分化
唔問你點解抹黑廢老基啦 點解陳浩天比人DQ咗之後佢去遊行會比人叫唔該借借既?

其實班泛民撚係咪唔記得上次初選個陣對馮檢基做過乜？

記得 唔肯認姐

泛民私怨得
本土私怨唔得

話時話， 泛民督灰義士，係公怨定私怨黎 ?
老老實實， 遊行嘅人身安全都唔確定
去一個督灰嘅左膠組織遊行

呃人去遊行嘅藉口太差

呢啲唔係私怨 係道不同不相為謀 想搵敵人嘅敵人幫拖 搵突厥系恐怖分子都有效過搵個腦得選舉嘅泛民

道不同不相為謀=唔幫泛民=私怨

泛民食相真係得人驚

半年前姚松炎喺補選輸撚左
姚生拎唔返泛民既票
班支持者就走去屌鳩馮檢基
話佢無盡力拉票

上次叫人含撚投票，點知輸撚左
自己唔檢討下，今次又水鳩人出黎繼續含撚

投你老母呀泛民

泛民打手肯答題未
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼
習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼

個 post 講私怨
你一講泛民私怨基哥
班泛民打手輕輕帶過， 答都唔答

喂， 你飯民幾時團結埋基哥去遊行啊?
你飯民都唔識利用基哥嘅影響力
調反轉頭， 班打手係度屌人唔識被泛民利用

咪同碌撚屌梁遊果陣一撚樣
唔怪得碌撚支持者咁落力幫廢老基含
原來成班都係戀老癖

終於肯認係水鳩人出黎含撚啦?
唔差在認埋泛民先係搞得最多私怨啦

真係莫名其妙 都唔知同泛民邊忽私 全部分歧都係公共議題
楊關鍵請建制派飲就私嘞 私交甚篤添呀

永遠都剩係識水鳩人 唔比佢地老點就比人話私怨
你睇班泛民打手 spin咗咁撚耐 認一認泛民就係搞私怨搞最多既人都唔敢
你認咗唔通我吹得你漲咩

佢哋spin到潛曬水嚕

冇泛民撚敢答就知咩事啦

啱
天琦浩天與眾不同既地方就係呢度
毓民口才幾好都只能係兩屆$96000從業員既原因亦係呢度

俾你班本土派上到位三分天下
咪會損害泛民既小團子利益囉
梗係想警察拉鳩晒你地

我不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利？

講得啱，樓主呢呢番言論先叫人心服口服
唔係一味屌人要撐民主派又要屌人唔反保皇黨

????????

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

土共